己經買定衛星電話｜準備棄低智能手機了

衞星電話本身都實名咗啦戇鳩